韓國應該已經玩完咗

簡單啲講，有個大邱阿嬸佢有個中國朋友過年嗰陣去咗韓國同佢見面
然後個阿嬸係大邱人，而且佢係一個叫新天地教會嘅教友
個教會嘅禮拜儀式要啲人坐得好埋 除口罩
然後個阿嬸今個月 9 號同 16號都去過禮拜
而且淨係 16號嗰一次嘅禮拜儀式有 1000人
大邱啲人已經開始向其他地方走緊
韓國已經將大邱變咗特別區
睇怕遲早都係要封城
RAP

幾時到黑警？
三萬，thx

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

真係痴線
支那人一定會被歧視
唔係講笑

有冇人仲諗住去韓國買口罩

係35414 ， thx
一個都不能少

係35774 先岩

計少咗添i hate myself

仲有間醫院精神科病人集體感染
102名住院病人99人確診3人死亡
cls

下一步就係醫療系統嘅崩潰 然後就....

d韓星捐完錢比支那又要捐比自己國家

諗起屍殺列車

死撚晒全家就唔撚止三萬幾，撐警都要，thx!

泡菜真係好撚癲
琴日睇到有一單係做完器官移植手術之後先同醫生講自己係新天地教徒 有家居隔離令 搞到幾十個醫護要隔離

泡菜咪即係大陸
睇下d市民既行為，根本同大陸人無分別

屍殺列車

講真，比着你你真係會講？
器官移植唔係話做就做到，
基本上講左就自己死。

香港係咪應該係時候禁埋韓國人黎

係佢捐肝畀佢自己老母

有五千萬人口，地都算大
幾百個好少事
成千上萬先驚變支那

個女教友一開始點染病已經清楚左？
點解新聞冇提既

睇返16年數據醫護對市民比例係6：1000
其中3個好似仲係半職，另加流失率高

香港係1000：10
正常已發展國家水平

韓國咁DIRTY ，一旦爆發肯定係武漢級別。

咁似流感劇情

住院精神病人唔係suppose唔出得街？
咁佢點中招

Source 係醫護？探病屋企人？

咁佢老母又等唔等到咁耐？
唔申報成件事係仆街
但其實對於當事人來講都應該係人之常情
如果發生係香港，一樣大部份人唔會主動申報

泡狗咪即係北佬 啲行為又鳩又唔衛生
個文化同同中國一撚樣 咳又唔掩口

Plague Inc.

好撚慘

好似日本都差唔多爆破
韓國一爆 samsung一停工
全球鏟

有留意下韓國野都知佢地好唔介意食其他人口水尾

支那人去到邊都累死人就緊㗎啦，點知韓國今次又係死喺邪教手上 咁多年嚟韓國都受邪教禍害不淺

唔知今次夠唔夠料俾佢哋剷撚柒起曬啲死人邪教

let's rap
check it out
yo

所謂韓星好多都支那人又撐警又護旗

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

韓國人仲要周圍吐痰

中國狗又累人

真 唔好諗到香港人會咁清高 去到呢啲關頭個個都係傾向自私
不過當然條友係仆街同個濕鳩邪教真係痴撚線

連登崇泡教不願面對

根本成個東亞都係同一條根

抵啦整容狗

日，韓根本一樣都係垃圾國家

其實韓國如果爆到要大廠停工 就真係玩撚完
韓國農業、工業同各類型日常用品產業 超過9成係國內製造/供給
佢個疫情萬ㄧ失控 又ㄧ路無依賴入口商品
到時真係要揾外國勢力救

韓國阿嬸講嘢出名大聲同大反應

啲口水應該

RAP...

下世投胎唔好去做大陸人生意嘅國家

Ram, ssd係咪準備漲價啦...

痴線

人就係咁

林大總統計唔計算在內？

而家係每日新增百幾個喎
即係其實已經爆發咗 而家係搵返中咗嗰啲人出嚟咋

買多幾隻 Samsung EVO 970 可能過多排又有得炒

我仲儲緊錢砌機

瘋狂掃B-die
等上樓

新增嘅數字係俾佢驗完確診嘅數字
個教會好死唔死 啲教友唔肯比佢驗 仲喺度周街走

我登人才輩出

報左唔會唔做
而係防護會再加強姐

啱啱先係FB見到個在韓港人話韓國人好鐘意隨地吐痰
唔怪之得傳得咁勁

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

屌以後去邊都比人當支那人先慘

其實呢d問題真係美國都唔會點救到
韓國嘅農業同半導體估全球比例好大
當韓國變到支那咁停頓法
真係好快全球市場爆破⋯

講左係可以照做手術
只係醫護要更高保護措施
On9少陣

無貨出 成條鏈斷左
已經唔係咩漲唔漲問題

加埋退休警個數唔知點計

其他國家都有ram

仲有特警仲未計

封關要封埋泡菜國啦...

問題韓國佔好似40%
你未計支那組裝都復唔到工
韓國出工chips起碼將個波推到落支那廠方
宜家自爆 就真係交唔到貨佢地要cover個cost

表示19dse math 有5

個calculator zok左

咁都叫地大？

邪教滅國

CLS,好撚勁

可能佢地未必諗倒
呢啲位咁做都係人類本性

澳門已經要由韓國返去嘅人 隔離14日

魚糕

熱烈狂賀垃圾泡菜滅國

咁就真係好睇有幾多個國家嘅政府 會將人命放得高過經濟

韓國境內喪爆 用民主國家思維去諗 ㄧ定係人命緊要過經濟

而發生人道災難 就會引發 經濟爆破

但又再諗深ㄧ層 越嚟越似背後有推手想全球經濟爆破 reset 過個 default mode

呢場疫症 由武漢原點爆發直到呢ㄧ刻 全部都係人為人禍

thanks巴打

但係佢如果確診+手術
佢身體100%頂唔順都係會死

韓國農業有咩佔世界比例好大...諗嚟諗去得泡菜

韓支電子同半導體產業半停擺
基本上係送禮俾台灣坐大

你不如擔心下香港人都會畀人當支那人咁歧視好過啦

毅進制 無所謂啦

最緊要人有事啫

東北支那唔係浪得虛名

弱鳩智 咁撚大牌宣佈我地係疫埠
而家自己爆到啪啪聲

泡菜國出產好多米同蔬果

大邱先爆到釜山
跟住一車車屍殺列車

reset default mode?
不如話想upgrade宜家經濟模式

早幾日好多人吹奏

有無期貨炒

人地韓國咁撐我地場運動 而家個個係度笑人抵死 cls

幾時到呢條打人狗

王嘉爾 hi
潛完水未
大聲d再係韓國講im china man啦喂

喂 話時話 可以點upgrade?

王嘉爾仲要留係韓國？
極權思想留係民主國家發展
羞唔羞恥

韓仔爆完石都唔會洗手 我試過去雪糕鋪 咁岩個職員一齊出個洗手間門口 之後佢徒手拎個雪糕🍦比我

但係韓國d阿嬸好多都好好人

其實好慘
無笑過
仲好唔開心
優秀人種民主思想唔應該出事
極權思想先應該被清洗

唉班友真係無衛生意識
不論男女老少都隨地吐痰都算
仲要啲韓妹出街試化妝品係長期直接搽上面
唇膏都係

catgirl都黃絲呀 咁你係咪鍾意肥婆先

亞洲=垃圾

logic？

邪教滅泡菜國

仆街之前出trip去泡菜
陪老闆企喺街邊煲煙
有隻泡菜狗路過向撚住我地卡吐 (嗰個位有五六個人煲緊煙)
差幾吋就吐中我隻鞋
屌佢老母如果真係吐中我即刻開鳩佢波

隨地吐痰已經夠核突
條街咁撚闊你係要向住人吐嘅更加仆街

真係無咩必要都唔好叫我再去泡菜國
同支那一鳩樣, 甚至更差

回帶
集氣韓國人平安健康

我見唔到有人笑抵死
但係班泡菜防疫意識堅係差
首爾成班示威者有差唔多一半無帶口罩

泡菜有9成都係中國制

李屍朝鮮

集氣

35,414

三萬（隻），唔死一死？

韓國手足都唔係condom呀

韓國米同韓牛

就算要做都講聲等醫護著返合適裝備先同佢做丫

至少唔洗落井下石

呢套就係講流感
劇情可能會再一次上演...

支持韓國人打柒仲敢去韓國既支那人
見鑊打鑊

我相信泡菜佬絕對做得出

其實佢有講過計埋輔警有4萬人 唔記得咗係幾時講

三星d job落曬去台積電到又做到手軟

到英文發大財

我冧到時沖蠅美軍基地搬去台灣都似

台灣

三星條生產線一早去咗越南

話人地垃圾之前搵篤尿照下自己
日本一益人口1xx宗
你香港700萬人口80宗

最慘係後生果班都有吐啖嘅習慣

大韓民國萬歲

中國都未死，korea 點會有事

早排先見有崇泡撚踩呢樣踩果樣打晒飛機
點知防疫同支那仔一樣

你碌返上去睇

佢本地生產線超多做精密零件越南好多都係做簡單工藝等同iphone唔通成部中國整咩，你唔係做依行你唔明

香港人都會，唔係講笑

日本人咪又係直接試上面

問題係 你可能有病然後仲移植比你老母？
唔講醫護都有問題啦！

真係笑撚死人 人地一個國家咁大有人隱暪 咁叫同支那仔一樣

唔知日本叫咩？驗都唔驗 係咪直屬支那阿

文在寅大左膠點會敢

香港家下咁防疫法，黑警都走唔甩架。

推

韓已完

我部新iphone呀

人地冇講過日本好 你隻泡狗就衝出黎吠

但台積電好似冇生產ram同nand?

我問佢日本叫咩咋wo 你隻祟日狗出黎護航?

識人韓國wh
啲韓仔重係咁放飛劍cls

肉酸到返去j你既整容人啦

唔使做嗰行都知 一條生產線點會喺哂一個地方到造完

死返娛樂台啦 無啦啦拉埋日本黎講
合理化泡菜垃圾?

發覺你都幾撚戇鳩

朝鮮又贏

唔可以放過，有輔警backup, d full time 就可以上裝做防暴，所以要死4萬❗️

就係韓牛俾美國牛打到冚家剷，所以先有世貿韓農示威囉

【肺炎預報】

連前總統都信邪教真係cls

大邱市
屍殺列車

邪教害人不淺

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

搶撚埋佢地

等佢地全部一齊仆街死

堆文職未必個個都係直接屬於警隊?

咁都冇辦法！
不如話日本韓國人一定更加仇視支那人！

韓國一向同中國睇齊
係唔知點解今次日本都咁渣

日韓好快成為中國特別行政區

死亡率唔高
唔好FF咁多啦
全部中哂都難

南韓人好撐我哋抗爭，我希望大家應該對支持手足既人，都要有同理心。

咩生化武器都唔夠一個人靜雞雞去傳染，咩國家都死

應該係全世界都玩撚完

又一巴香港

泡菜國嘅人其實好冇品
同支那人冇分別
冇公德心、脾氣又差
做野又冇腦
又係想攬炒埋一份
正仆街來架

大把喎，如果我係韓國人真係心淡，之前咁支持香港，又扺死又垃圾咁講

到時啲小粉紅會話韓國肺炎

熱烈慶賀韓國滅國。。

共同敵人：中國

睇咗頭4頁，上面嗰啲自大到仆街，笑鳩韓國人
但其實主因係韓國政府做得唔好，防範措施同宣傳處理唔好，反而 blame the victims

成班兒登仔唔識得屙篤尿照下自己，自己政府咁廢都反抗唔到，前排買口罩都周圍搶，搶埋日韓啲口罩物資，仲走去笑鳩人，五十步笑百步

如果佢有肺炎病毒，接受肝臟嘅阿媽都好容易死，因為抗排斥藥一定會降低抵抗力。

突然睇返呢套電影<(流感 감기)

韓國災難片

而家只係變返八個月前既兒登，一班無獨立思考既小朋友圍埋笑人仆街抵死，再加班五毛分化引你屌晒其他國家
放心，等下星期班行山家族確疹，呢班人又會轉去炒賣屯貨post

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

韓國早排已經有餐廳唔比講普通話既人入啦
一早歧視緊
不過連台灣同香港都一齊歧視埋姐

只要可以清除班支那人
叫佢地死返豬圈繼續被圈養
It's ok

女教友 有病之後就首先隱瞞 同唔肯去驗病 跟住件事嚴重左之後 就改口話 自己想去檢查 但冇醫院收 直到近排 佢哋專登將個病毒傳比其他教會 誤導人地病毒源頭唔係佢哋嘅教會 因為呢啲原因 令到韓國突然之間有好多病例產生

邪教國家

呢d都係民主主意 市民係有民權

有咁多新增病例係因為 嗰個教會啲人依家係專登傳染比其他教會啲人 誤導社會病毒源頭唔係喺嗰個教會

佢隱瞞
除咗醫護冇加強裝備先去做手術
會好危險

如果佢中咗
咪等於捐左帶病毒的器官俾阿媽
死得仲快

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

呢個真

垃圾到呢。。。。

人地南泡係咪都test 左先 中左咪隔離 多左人確診咁又點

人地起碼反應快過港共777 香港到而家爆得咁慢係因為個個新年前已經帶罩

個異端宗教搞成咁又入落南泡數

韓國人仲成日柯尿吐痰,全城中哂

專登將個病毒傳比其他教會 ?
呢d心態真係好PK

我都有睇過有節目講呢樣嘢

聽到都好驚訝

原來只有好少量係韓製

同埋好多人都唔識分

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

係 因為係韓國最棹忌係眼色 因為嗰間教會唔想俾人知道佢係病毒嘅源頭 所以專登將個病傳比其他教會 咁其他教會都有呢種病 佢哋就可以話 唔關我哋事個喎 人哋教會都有呢種病 佢哋都係受害者 所以佢哋將個病專登傳染比其他教會 令到自己置身事外

呢個係韓國論壇最新討論嘅嘢 ps 我屋企有韓國人

香港人唔戴口罩行山好快到香港

真係 除咗文在寅/自由韓國黨/新天地三大毒瘤之外 韓國反應已經好好

歧視連登仔係應該

同感

有冇包埋輔警？

一個直接同支那接壤
一個同支那隔咗個海
有得比？

唔介意
香港人骨子裏都係一鳩樣
只係做得醒目啲

其實一直都好歧視
但以前搵錢至上照忍

點解唔買
依度最叻講自由市場

而家爆到咁都仲未封對支那關口
文在寅真係好野

而家封關都無意思啦
已經社區傳播緊
仲要追宗唔到有幾多個接觸者
家陣同等死無分別

日本都可能係，睇小疫症

想睇班戇巴頂唔順得住

你地都幾仆街，之前抗爭人地韓國對我地既支持咁多咁用必，轉個頭人地有事，就話人抵死乜乜乜又變番以前兒燈

識人星期五同韓妹fd求婚識左幾年無拍過拖

都應承佢仲今日去搞結婚

後日飛返去

留係自己地方好過

x2 d人周圍走

但台灣其他廠有電子業分工細明，最緊都忙到仆街

駁唔到

似netflix李屍朝鮮

中國人送大禮

韓狗炒價食返自己d口罩未

毁滅世界來了 死多啲低賤人

日本同韓國

韓國人都鐘意去日本，日本又唔封關

屌你隻支那人返支那啦，用埋啲支那terms

骨子裏都係支那terms
領教

點解回覆好似咁幸災樂禍

呢個邪教肯定每晚搞雜交party, 武漢肺炎人人有份, 永不落空

走到呢個關頭個個香港人都會傾向捐個武肺肝等自己老母快啲死？
同香港人清唔清高有乜關係
佢中咗武肺唔講出嚟換完肝佢老母都係要死

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

三萬五thx

不能認同更多。
睇返D 香港人日日搶日本口罩，搶完仲要笑鳩日本唔限買

完全同中國人嚟香港掃貨一樣

蝗蟲根本可以一樣套用落香港人身上
只係用咗啲團購網購做得好好睇睇，唔會似支那大嬸咁踎係度露哂底褲邊啫

戰疫

主要廢老

唔止，佢哋仲會自駕去鄉下地區掃貨嫁
連阿婆阿伯D貨都掃埋先安落

然後仲話為左保一家平安

一早講過全世界高估咗南韓人水平，以前係加拿大住對面就係韓國人，韓國人同支那人一樣，又係自己人圍爐自以為是！

蝗嘉爾

真。冇冧把果批你都計

但人口有近一半響首都，首都一爆=滅國

連登仔不嬲淨係識跟風

希望佢哋無事

咁正下次拎支tester黎打j先

萬人不死，一人難逃，最緊要＂炳強＂有事

民族性同大陸一樣咁惡劣

再爆勁D

諗起泡菜狗 cut 單 就好撚嬲

真.李屍朝鮮

Gg

封關呀！全部地方多過100 人確診都封

老鬼又要出嚟想當年，南韓80年代末辦奧運之前，同90 年代東莞無乜分別，一樣包女過夜晩晚中出！港男炮兵團天天出發！

咁咪無辛辣麵食囉

想唔被人當成支那人好簡單
就係帶頭打鳩支那人
一路打一路講明
「我地香港唔歡迎你地呢啲支那人」
"We don't welcome fucking Chinese here in Hong Kong"

文宣就學返日本仔之前嗰招
寫明 "ChiNa, stop infecting Hong Kong"
"China is virus"
"Made in China: 2019-nCoV"
"Made in China: Wuhan coronavirus"
周街貼 唔好局限喺連儂牆
電箱 燈柱 好似人地追街數咁
白紙黑字 大大隻寫清楚就得
唔使理設計 要人影相嗰陣一定會留意啲字

痴完之後 影上網
講明支那03年用SARS迫害香港
2020年就用Wuhan pneumonia嚟迫害全世界

既然排支係無可避免
咁就不如由香港人做起
等人覺得香港人＝打支那人
而唔係支那嘅一份子

韓仔係反送中好支持示威者架
大家唔好盲反啦

以後掛牌 I come from HK country

佢哋飲湯會奶乾淨哂隻匙羹再去but過

真識真韓國人既朋友 反送中好關心香港既事
之前托佢買口罩 最後比人cut哂單 因為佢話政府要收d口罩比國民用
雖然知韓國有d位真係好差 但都唔想幸災樂禍

大韓民國堅係手足嚟
大家都要平平安安

係個度嘅中國人小心d

隨時比人打
韓國人打人有一手

冚球産

曰本人係on9
朋友前2個星期去日本
有個7仔店員問佢係咪Chinese 佢話唔係 係香港人
條友就係咁話香港唔係一個國家 係中國一部分
係咪日本人唔識睇新聞架
掛I’m from hong kong牌都唔掂

韩國口罩送肺炎病毒

南韓仲夠唔夠口罩

從始係韓國講普通話 隨時俾人打死

韓國人其實同大陸人好似

韓國人=講韓文既支那人

唔可以兩邊都大鑊？

雖然我都唔鍾意泡菜人
但泡菜國入面支持香港人嘅泡菜人比例應該係全世界最高

佢地講左個事實你知姐
一國兩制下只存在一國

睇下孫正義睇下elon mask

韓國手足平安大吉

Hong Kong is not China

支那又攬炒香港

agger
只是包住層好厚既kpop 外殼既芝麻人

唔封關的後果

仆街係到累人累物 仲要係邪教撚

屌

前排啲鋪頭已經唔俾支那人入
一聽到普通話入面啲客會全部睥過去
個陣出示台灣香港passport都仲ok 唔知而家點

韓國出晒事即刻有連登仔笑垃圾國家
武漢肺炎之前仲有人感謝韓國人支持反送中運動
變臉變得幾快

要計埋屋企人 黑警死全家

問埋佢97之前喺香港出世算咩國人

人口香港8倍，地一定大過8個香港，大把地方避
你擔心下香港爆發九龍新界冇得避先好過

班韓國人日本人仲係度武漢加油
咁多年啦仲唔知支那存心害你咩
抵死

韓國地係好大

去撚左 到時無飛機返香港

香港d醫生仲做埋好多大陸人生意，去d專科診所睇下，就算係上年示威潮都好多大陸人落香港睇醫生打針
實際條數仲衰過中國
所以好多私家醫生星球人藍到扑街

所以話 泡菜都係垃圾國家
只不過係有民主有票投版本嘅支那

北韓今次贏得好漂亮

香港人

幾時都話金仔最強, 淨係輸比TRUMP

韓國佬好多都鐘意係街亂吐痰
同大陸撚一撚樣

D口罩畀香港同中國人搶撚哂可以點

學台灣人咁係外國整塊牌
i come from HK not china

即係d連登仔個心底都係唔中意韓仔
唔中意人地靚仔過佢地

韓國咁低質仲咁多人鍾意

唔鍾意人整容完靚仔姐

1個累全國

洗𠃊直接去咩！我喺Gmarket 買左，courier 已經到左香港

日本人會諗盡辦法唔麻煩到人
韓國人就諗盡辦法去麻煩到人
垃圾到呢

賣返d KF94俾韓仔

買左隻SSD先咪得，最好買埋RAM。

韓國O的口罩仲要賣晒出國, 今次想唔死都唔得啦。

睇死你咪又照奶

lm

攞唔到綠卡真係移居首選，又可以食下外送茶

全球停一半生產

又要食抄價

明明韓國好支持反送中

韓國人支持反送中，勇武抗爭。

大家係咪忘記晒上年嘅抗爭啦！

快d入貨啦

7仔d支那人會咁答你，
有睇新聞既日本人都會咁答你。
人地講事實姐，你話自己係台灣人就可圈可點

好彩趙賢祐去左蔚山

可圈可點唔是咁用

香港人係用[骨頭入便]，非[骨子裹] ，明未？

Sor，見仁見智

奶共既結果

홍콩만세

香港人不嬲犯賤
抵香港無民主
根本自己都仆街
你話我分化都係咁話

本土韓國人好撚wujoe，酒品又差，成日搞到間房污煙漳氣，又用香水蓋住陣味，有冇人明白？